有冇人要哩啲歷史文物

仲有其他，不過99年最齊
冇人要就唯有放落堆填區

可唔可以捐去義賣團體

例如？

有冇1999年第24同25期既附送贈品-拳皇R-2八達通咭套